Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 224 新手入黎先睇Q&A

大家既上帝 HOT TOYS老細

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，但有得訂手套） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

隻野咁撚核突

留名

拎貨排到19

準備返去撚baba yaga

家下仲有啲咩有現貨
想收iw ca會場玩

今早開開下會突然開gg 這些機會不是我的

好多都全派嘅威力

Rb ?

Thx 巴打

派咁多都冇年份
我隻50呢

等紅黑

利申3點先見到個post

我

係20樓有冷氣都有臭汗味？

徵coke一支原價+$2

Why not both

臭住上黎咪臭

後樓梯

去後樓梯大叫 ''止汗劑全訂+20''

果日排pepper後樓梯無味 sb入面臭到仆街

反而訂貨唔洗後樓梯？

暫時訂十攞快過淨攞

本來都唸隻收ps4隻gg 而家有隻平價版gg重好

鑑於現時排隊人數眾多，Secret Base 將提前於晚上8時正截龍，不便之處，敬請原諒。

Hey everyone

係

屌仲有咩野訂啊仲可以後樓梯

咁老虎蟹都排訂+拎啦

紅黑唔會玩突襲啦

好多驗C官

西環沙灣

屌你拿貨拿到要截龍

後樓梯不了

又新post

今日全夏最熱

有無新拎iron spider開箱？想睇下有無野改過仲未拎得

可能真係有消防上過黎
佢費事條隊又咁長

不如猴活搬鋪啦屌

想準時收工
不過我G持，無謂要員工咁搏

淨攞咪上，條龍好撚慢

都無犯法，消防點會理

其實rb個位幾好
果層又無其他大舖
個位又大
佢舖位又大

直頭轉地方啦
辟少少都無所謂啦佢反正都出左名

海港城點會比你排

朗豪唔知排乜 已經新人排緊 應該係排通頂

阻塞消防通道喎
防煙門俾佢長開喎

新界開一間
旺角一間
唔知尖沙咀可唔可以轉埋可以訂野

排啦，問

問題海港城唔畀你咁排法

而家都有啦
手套

7/6 adi 有新鞋開賣 好似+千幾一對 d人收緊

猴活當初有無諗過sb要食咁多人流

見到有條人拎埋架手推車排拎貨

就算係hottoys都唔排 排通頂我選擇唔玩

Yeezy?定果啲4d跑鞋

一次過拎4-5件真係要手推車

不是貨物阻塞，有職員睇住防煙門，點告？點犯法

佢根本就係要你排
動物展知哂人數都攪到難民營咁

咁搬去emax/megabox果啲都幾好
又平租
無任歡迎你排

尋日有個鬼佬拖住兩個大gip黎拎白兵

防火門唔比長開，走火通道唔比阻塞唔理人定貨

Yeezy

Megabox都唔比排啦 megabox間通利連拎演唱會飛都取消埋

見女神殘晒，心痛

Emax真係多謝你
個商場空撚到
呢啲咪幾好 排有冷氣又唔阻人 鋪又大自然多左櫃台
速度又快左

九展巴士條隊會超長

竟然
我以為之前ikea減價俾排添

有人看守防火門，確保可隨時關閉，仲有d人係流動緊，無阻塞

成個場即刻旺哂
入面好似有個電競館拆左佢啦屌
搞網吧都租得起 你猴活玩玩具玩到全世界都課金俾你
你唔會租唔起掛屌

死場黎
搬過去即刻帶動人流
佢又多位放貨
分分鐘佢而家租信和個價
可以係emax租番個大一 兩倍既舖位都唔係問題

EMAX個濕鳩位, 放工去到我怕已經要截龍

你試下報消防投訴，整個file，如果告得入，我講對唔住

其實行過去仲快過等車

青D concept 好funny

假設真係租既
我諗條撚樣唔會又係開4個櫃台掛...

法律就係咁，告唔告得入唔係講常理

夏天行過去正正係侯活考驗大家(或者係撚鳩大家)既時候

消防署會首先作出勸喻
如果經過勸喻都係無改善
先會考慮提出檢控
你句對唔住留番係肚到痾出黎算啦

另於葵涌禾塘咀街一舊樓，亦有防煙門被人以木條「攝住」門腳，同樣「裝咗等於冇裝」。

同樣溫度嘅話好過逼後樓梯嘅

消防做唔做嘢同有冇人告係人為，但法律係你咁理解就好撚有趣

旺角紅VAN直飛啦

跟住淨係得兩個櫃臺

不過坦白講 過咗end game依個高峰
之後都唔知要幾耐先會再需要咁多人手

呢句野我諗起之前告鄭若燁老公個僭建泳池
有條友話自己讀law
Law友既思路唔同普通人
乜乜柒柒

派貨

5次了，始終都比cm個頭鵰攪到我唔訂

真 咪俾左你地嘆冷氣 仲想點

我諗有短約租
租一租頂左個end game都得啦屌

我都諗緊訂唔訂埋好

你唔鍾意HT個頭, 定BRIE LARSON個頭?

上到庭你就會知一兩個字眼可以搞一日要告SB，相信都要拎legal advice

食埋飯先再玩 實物好靚

通呢啲情況一截就會叫春
利申我都憎個頭雕但都訂左

同上問係憎hottoys頭雕定佢本人

佢本人個髮型短髮/長直髮就perfect

短髮更正
好想快啲出新CM
必課金

睇金剛個陣佢都無咁方塊面
一到CM就出事

得閒去d法庭聽審下，好多野令到你係一頭霧水，另眼相看

但佢短髮都係好方面 不過無咁師奶

HT

醉愛BL

你地玩L文 係咪預左會花?

即使係出新cm(雖然我覺得短期內唔會) 都只會係舊頭雕加新髮型

上一隻開咁耐即係少人訂 真係會出新咩

你地玩個時會唔會帶手套or洗手先

屌 都係訂左先算

洗手都會，戴手套就太誇張

會浸一晚滴露同松節水先

個件衫係幾好既 但個頭雕真係好麻麻

我手汗多要戴手套

岩岩交收完DS
奶茶頭

係佢個公雞頭阻止左我嘅慾望

我都擔心緊依樣，本身睇完戲疊埋心水諗住等短/直髮cm同重甲wm
但見2隻舊嘅都開咁耐，驚佢唔出

大部份人都係嘅時候就算吧啦

所以我都由佢廢事理了

登記左一次 收到3個email

可能動物節

Wm好小人有興趣

仆街！支AR15冇鏡既 拎上去換係咪換過成隻 未換過野

配件邊洗拎本體

睇返sb張圖個公雞頭髮型係可以拆嘅

確認email?

未換過野 係咪淨係帶支槍返去就得

頂 咁睇又好正
唔好引誘我

有冇巴打試過喺美國用 DHL 果 d 寄件普通重量嘅 HT,
唔係 Diecast 果 d, 寄番香港 3 舊水得唔得

係啊 記得拎埋單

D配件多到...呢個價抵

真心高質

可以拆 又有燈 又多件 正
已有首日首小時

我見過你,當時排你附近

好彩無事

唔知訂唔訂果 d 梗係老閪都訂咗先，
截咗又叫春，到派貨時唔鍾意咪放單囉，
多數都唔使輸

蝕極有個譜

去馬

屌左出聲 btw實物好靚

唔該巴打

我收到登記確認email 但未有確認比我買既email

勿相認

收3個會唔會當你登記左3次 之後取消資格

你地班友仔係到不停推我
等下次有新訂 順便訂埋
一於聽天由命

隻gg1280比人係咁屌少野玩 呢隻1630就多野玩到咁唔係唔訂啊下

利申兩隻都訂左

嗯.. 真係訂撚左先好

ching就好
我中左少少奶茶頭 但保養過左

侯活:今個星期開個Mantis俾佢，等佢落多500蚊訂

等直入拎貨先

未整
本身無咁多 2個月前剩係得隻starload係到
一路諗住去訂又無左件事

無錢啦

我之前都好似你咁用iphone盒當架後尾買左d透明架整高佢地

已訂CMdx

諗緊伸利定露面

有冇人真係換到純白

啱啱入坑買咗隻homecoming嘅蜘蛛仔
見人可以成隻倒吊唔知點做到

倒轉後成隻屌起

各位英雄，6月9見！
Whatever it takes!

伸利嘅普通版
因為仲有隻multi colour

阻塞走火通道只限死物
人係唔構成違法嘅

下次去訂新野 味截就訂埋cm佢

好在我對mantis唔係好大興趣

唔係好明 有冇圖？

我都係咁諗

出rocket
拎貨加訂貨一齊排
到時俾人屌到上天
其實拎貨有無得彈性啲可以rb拎呢

後追ed

奶茶頭受害者+1 拎唔拎翻去換好

換極都係咁

想問之前孤仔訂cosbaby大概要幾耐先到貨？

sad換sad

我都係

點解可以柒成咁
好唔好自己去配支模型油
油番好個頭佢

你要有咁嘅技術同擔量
一陣油衰咗

係喎我miss咗
我鐘意普通版隻色

驚愈油愈柒
已經決定唔理了

屌 等我仲買左個手套

mark 50 最新係5月11 大家有冇更update 既訂單？
就來到我了🤤🤤🤤

巴打會唔會買個盒display？

唔係5月3咩

應該唔止了

無知一問：有冇人知道可以點拆番啲電出嚟

自己鍾意又安心咪得
講真你唔講邊有人知同理你點玩啫

我都收到兩個
分隔左一分鐘
但內容相同

係呀

DQ

巴打個隻啡淺到好似白頭髮咁

我果個

啲配件擺邊有啲好鬼多配件

佢寫2019 Q3-Q4

你果隻睇落好過我好多喎 宜家煩惱緊拎返去試下換定搵人幫工上返d色

巴打果2個大pizza有冇好花

無睇到喎又係出曬事？

我個塊有 係唔係本身係咁？

好型

我都唔知 所以問

已放

我都係咁
唔知係咪sad

我一塊好花一塊正常 應該本身唔係咁

irongg頭？ 巴打話用佢個透明夾

我都係咁諗睇睇下咁多配件，頭同手又可以著燈，$1630其實幾抵諗

係哂盒到
勁"牙"位

咁樣擺 咪勁多塵

都唔明點解可以整到咁花

要搵個地方擺都幾煩

打算遲下整個大膠盒入哂去

大家建議好似圖中巴打咁放定一個大盒show哂出黎好？啲配件好番入盒度

我仲有保 諗緊去唔去換好

咁擺法怕唔怕啲figure積塵

Mark 42⬆️ 定 43⬇️好

塊塊都係咁 唔係sad

塊pizza花d仲靚 有能量feel

但我一去花一去唔花

似乎好多人都收到多過一封
我都兩封，懷疑係close個tap既時候同我F5左一次

希望佢地睇到兩次既資料同時段係完全一樣判斷我地唔係有心重覆登記啦

認真問Mk43值唔值得keep開始唔夠位想認真揀D值得留既本身儲緊全套iw雖然未齊但會keep住入唔放，另外自己又中意ironman但係又儲唔晒，所以諗緊iw以外既ironman有邊d係值得keep，各位巴打歡迎指教

咁先有啲古老魔法feel
見慣奶茶頭 高低磁石慢慢接受左
反而而家見佢入面個件衫唔係置中就成日強迫症發作

1-7
42 43
46 47
85
hulkbuster 1.0

未來奠基會果件一出即買

睇返大陸佬評測ds個段片
佢個塊又好乾淨
但只可以話後期好似隻隻配件都多左呢啲紋
我個人接受到覺得咁樣反而仲有feel啲
你拎上去換佢都係比塊好多紋既比你架啦
你想兩邊都係一樣唯有拎塊乾淨既上去換塊有花紋既

收左隻全新會場iw ca$2000

冇錢入呢個post 真係好辛苦

紅金

所以我退晒fb嘅交易群
要追都7788

唔緊要啦 都搶唔到
之前rb仲有原價添

睇過呢度某d巴打個櫃有時會惗: 不如算啦

搶到今日隻gg都立即執500啦 而家乜都炒

但正常黎講果個位唔應該有紋
空氣位黎

我未月頭已經糧尾

我都冇櫃 好多係訓盒之後輪住display
但無阻我繼續買

free money baby

43未係最好既合金Im

但係avg2表現唔差

係電影係最後一隻起角嘅Im

唔計44，45/46/47/50/85越來越珠圓玉潤

你睇吓50個胸幾大

利申，有訂43rerun

咁講到1000隻限定 炒500都唔算好誇
誇張在未有comfirm就賣定

正呀
我都考慮緊隻gg自用定放

要擺灑真係要搵個大地方

佢應該係想做啲火焰特效
咁你拎去換啦
玩具呢啲野個個人接受程度都唔同
講就講左你去換都係換返一樣既

我係見啲人收 反而冇乜見人賣
真係得1000隻到時炒高1k都似 反正之前個隻成4k 呢隻2k幾都重係平好多

少大半野wor 頭雕都無

其實要舊膠仔做咩

講真 有幾多人display會用唒啲配件
就算食完1k炒都重平千幾 可以訂多隻野

呢個真 校服都真係幾靚
除左限定1千 都唔覺得靚過之前嗰隻

有iron gg無home coming班友可能會想追哩隻

都係既 原價搶到都抵玩

隻John wick幾時炒到咁貴
實物啲槍又幾好J既

Logon隻gg有2000隻都搶到咁得1000隻的話...

電影岩岩上左無耐 熱潮

幾錢左右

正解，已追

等佢出第3集既1／6 一定多d野玩

Obi有冇說明書

搵極都唔見見

ikea個自爆櫃仲加左價

derived demand

我都有諗最近應該好多人買玻璃櫃

月經

講咗九千幾次

IW隊長面有粒黑點

1.0點輸

9/6都係訂完隻救援之後去遊行
隻DS都係交比SB保管住先

有喎，側面

都唔知幾時出

無呀 submit 左一次渣

我一封12:11收 一封1:22收

我得一封
重以為係現貨 點知都係要對住張單

應該係等埋大陸一次過派

12:10
14:59
18:42

無可能啦, 12:20都all full

換唔換好

你指咁樣

換！換到滿意為止！

再翻隻蜘蛛仔有得訂未？1280幾抵

有 12點前上20樓可以訂 快去

師兄你起邊個時空返嚟

巴打啱啱先瞓醒呀

hottoys用你地黎試server ja

一醒就見到有新野

支那都7月有老現
我估呢次訂到都唔使等好耐掛

但聽日重有無得訂
今日12點前都去唔到廿樓
幾錢訂

巴打長期hold住依個姿勢？

上fb睇下個post真係耐過你上嚟打咁多字咩

伸手伸到咁真係抵比人水

下 試左好多次啦咁

可能system error

長期hold呢個

使鬼攞你哋嚟試咩
之前每次有新相全球都㩒入去

我同一時間兩封
已經send咗去問cs 聽日答我
希望唔好on99 dq

巴打有無擺過gg爆地post
巴打擺得正

飄係空中？

唔知今星期會唔會開新野
定隻gg就當係

一開隻iron gg
個頭盔裡面崩左 連帶壓到個頸位有坑紋
聽日要去sb搞搞佢

執我走咗支棍 碌棍好礙眼

膠衫係咁煩
祝巴打好運

唔該曬你巴打
啱先睇過哂 等到時現貨算

好想拎DS

你未拎咩？

唔洗問啦 反正auto send

岩岩睇返fb又有人嘈今朝咁樣登記又話唔公平
屌你 永遠都要係比你訂到先叫公平 CLS

請問新嗰隻spider 係咪同舊嗰隻完全一樣？

睇落似home coming閹割版

一日未收到確認電郵個心都唔安樂

但係隻藍色好似淺色啲咁？

諗落似sad貨整合版

盲既都上連燈

係咪連instant kill對眼都冇？

好似冇分別 都係antman

我其實最鍾意1.0套衫，好vintage

隻色好似真係淺色左 定係燈光問題

個背唔啱位 條頸鏈d牙錯位
你自己拆左黎睇好d 個個唔同

又要上去sb多一轉

喺倉擺耐咗係淺色D

我個隻都係咁
第一批貨
好似係通病黎

今日去攞bp John weak訂埋pepper

你有無換

冇理過
呢隻料點都會出事

大家覺得antman 1.0定3.0 抵屌啲？

SHF?

唔可以手動轉返？

係啊

咁好似可取單好啲

你地隻IRONMAN 有冇試過玩花
岩岩玩個時唔小心玩花左

Show黎睇下

花係正常入多幾隻，玩多幾年基本上好多野都會越來越懶，接受度會越高

巴打冇擺箱？

好想玩布衫 玩膠成手痴立立

可取單交易都方便d啦，自己幾時去拿都得

CHING你講得好由道理 所以我由得佢算
都係罰企
玩左合金同人偶
人偶好玩太多

其實咩問題 望左一分鐘都唔知咩事

車歪左掛

好快你會懶到唔清潔，唔入電，唔試燈，唔換配件，好多細sad都由得佢

DS1.0個頭真係愈望愈靚

呢隻料你唔好期望太多 呢啲都係好小事
你可以上去試下換

屌

真
今日收完隻DS返黎見到奶茶頭已經無哂心機

幾時派到9月3呀

屌 我都係9月3

我已經買定個箱thanos大戰jw

完全認同 好似岩岩相識曖昧關係，咩都好著緊，一齊十幾年結埋婚，除褲都懶一樣

岩依家已經連塵都懶得搞

揸住12月單既我路過

奶茶頭已經係通病 你要接受
除非你淘個頭返黎
BTW 有冇邊間DS頭雕係似真人

出去cm

希望我果隻都冇sad

50好似用裝甲頭適合啲？諗緊拎到貨主用邊隻頭

我想知收到嗰條友打開個盒會唔會成盒膠已經碎晒
好似啲人耐唔著啲AJ咁 畢竟都成三四年舊

50 2樣都得
但可能43望慣左個裝甲頭
個日換完50個頭上去之後已經唔想再拎落黎

玩玩下隻腳甩佐
插極都插唔番入去
點搞

真．戰損

唉聽朝先睇睇

祝你好運

你要理解塊小腿甲係點樣構造先識得點樣啪返落去

啱啱開隻高地撚覺得唔太驚喜
首先隻手好難換，同埋保養似乎有d麻煩，又白衫又假皮靴
但係個投影台同bb luke都好正

夜啦 番屋企先影啦

第時咪好似ben個隻咁 慢慢黃點

John wick唔自己訂？

唔係好明
果舊膠要甩落黎先??

巴打個櫃有無link

加上屋企冇咩位，所以如果有巴打想要，我都唔介意原價放

啲牙位正常唔會換 有朋友試過上去試換唔成功
不過你背唔啱位就可以換

今日拎左去整 佢淨係換返個電淨蓋俾我

pizza件

你隻43咁樣好正 咁我都唯有50用裝甲頭

收工時間
但張單佢寫成個body 換

我都想配個tony頭俾43
Taobao有無師兄有link

收到 依隻真係預走多轉

之前淘過
建議都係比5,6舊水係FACEBOOK等人散放頭好過

好多人拎隻黑豹去換

左邊係taobao?
驟眼睇都可以接受

真..
呢個計埋D轉接位加加埋埋都差唔多2舊水

土地問題。。又唔想食炒
得隻43唯有玩下配件

出面可取先400 你撚完重原價？

等人放頭既散件啦
見人放都係5,600蚊左右粒
但對比返
D質素都唔止好2,3倍

多謝巴打意見

近排仲要派咁多 條隊長到

blu tack痴

介唔介意唔好再貼呢個垃圾上嚟污染呢度

係第三集先宣傳得勁，一二都唔係好多人入戲院睇過

係冇諗過 今時今日猖狂到咁

搵日我都咁玩下先

Dr Strange尾數係咪830

呢個Apps戇鳩㗎

本來對starlord 0興趣 見到呢張相 即刻有d想入 好撚型

已經升到四千幾?

又係時候每post 1J mark7

這些機會.....

點解ds2.0頭雕無發動20樓暴動， 2批唔同既貨都照出， 離撚哂譜
白髮 奶茶頭

本身3500入都覺得好貴 但係兩個星期後已經上到4千幾

想問下如果收二手單係咪要上去加返名？

I need gun a lot of gun

玩完PIZZA之後拎開D件出黎 玩到停唔到手

又話擺上架算

gg仔出得咁好 真係好難超越
唔知如果出紅黑gg 有冇咁多配件玩呢
件hoodie同校褸好正, 仲要有headphone
搞你個錯 咁多配件都有

咁岩岩拎完星爵落黎玩PIZZA
又拎返奇異果D件出黎
咁咪拎返落黎扭下

改靚d料

iron gg 啲料係真係要改改嘅 同埋要加燈
但相反普通嗰隻啲料已經幾好

希望好似iron man咁
頭幾代係有收藏價值啲
又變形又黃臂又多配件

Iron gg 啲腳啜實晒
最盡最入都係咁，有冇得搞

佢係咪要驗眼

普通個隻 同自制應該最靚料

睇黎uncle tony留咗樣嘢俾gg仔自己整衫

依隻腳就係我唔中意irongg既地方 色又錯
插係到又肉酸 做磁石仲靚

投射機

隻手舉唔起 好難做動作

萬能3D printer

此話何解
喺trailer淨係見到畀咗隻特別眼鏡｜

啱

即係成堆sad豹 交換主人

咁additional accessory 係3d printer

內置左好多功能

上年個人頹到完全唔知開左訂

直頭唔知有呢套戲

JW3上
我先係YouTube 買番1，2黎睇
諗住今個星期去戲院睇3

今日隻spider man D人收到原價加600

可以玩成晚

都未有野成交到
連確認預訂都未
一切只係空談

十卜GG仔

Ching 覺得會升到幾高想自用

應該升上二千頭至中
始終好多人鐘意紅藍多過紅黑

1000人放既可能再少啲
唔知有無300
真係唔肯定會升到幾高
我估就差不多二千樓下啦

一陣下晝去攞黑豹
祝我好運

二千中收閹割版
仲要sad貨翻新
我今朝撳錯嘢買唔到就算 唔會加錢收呢隻

我寧願等原價紅黑

再唔係俾多小小收homecoming 版啦

Iron gg 派到幾多號？

邊個話係sad貨翻新依家ht qc差到新貨仲多sad過sad貨翻生
不過嗰隻炒價就緊係唔好買，雖然紅藍真係靚好多

我反而好期待紅黑
雖然已有紅藍豪華版

除左紅黑 仲有咁多隻 可以慢慢揀

個Style攪咩 唔係想玩suicide squad / ragnarok 果類阿

彩虹維權

唔好意思 想問下其實而家仲有冇Dr. Strange 2.0訂？定係要等人放二手？

。。。。

一個星期抹一次塵

同埋我成日換pose

現貨未出，㩒唔到就話sad貨，連登又多位ht員工

右手個面隻牙位可以用人手拉翻好，我本身個隻係咁，之後因為個頭粒的壞左，上去換隻新嘅都係咁，拉一拉就ok

用力

呢條撚樣同個個on9 gp主一樣咁on9

巴打 黑美隊個盾點樣擺背後？

咁奇怪既

舉唔高要係個膊頭扭高佢，唔敢格硬黎，驚件西裝爆線

解開個盾扣 再輕輕拉開隊長條bra帶 太大力會整鬆條bra帶 用攝條盾帶入去扣實

記得係扣下面 唔係扣上面 如果唔係好似上面咁

其實計返都係炒價 只不過更快令人玩爛d shipping address 到時攬炒

有 但我覺得仲慘過IM 爆地

GG爆地好容易整鬆件滴膠衫

反而我隻隻IM都爆過

繼續攪炒

屌唔知邊個po有條巴打同佢護航明明成日做埋on9野

我接受到喎

派貨時加1000走唔甩

吃不到的葡萄。。。 就算係有sad貨都上次起rb清左啦
今次過左咁耐重咁多地方賣 唸下都知係新整啦

dlgh咪再post啲垃圾apps
仲要曲線幫佢

我邊有曲線幫佢

我只係想話冇諗過今時今日咁猖狂

早兩日好似cut單？

有少少夾硬..半塊盾係個頭後邊

而且每個地址限買兩隻 好快d地址就無得再買

日魂都識cut集運，再咁去玩sosad實玩死全港

背盾造型好似得aou做得好

所以話唔好扣上面要扣下面

淘埋隻狗擺格離

有得諗

有冇隻狗link or keyword? 殺神狗？

分開兩組字search 要二百幾蚊隻

已經搵到

好撚貴

有小小令我諗起粟米俠個身

有新造型 要入手了

睇完套戲 好鐘意佢隻狗 好得意

岩岩買左 計埋匯率$250

佢啲片失眠個時睇係幾好

頂 搞到我又想買
你買行定企果隻？

我個箱又未買 隻jw又未有得拎

我買左箱同狗 jw都未拎我買左行個隻親依加匯率平

我反而買左隻馬

有無link?

search mr.z馬

Thx巴打

粟米女俠 但我屌

起碼新衫
出新都順氣啲 唔駛再買多隻差不多嘅

真 不過佢出左實物先講

上隻好似rb駐場貨

訓練裝
面相好似出得最靚 但個髮型同衫就各花入各眼啦

條腿露最多

明明GG唔大波，但套甲又金屬大奶罩，果要要滿足毒撚FF

佢為治療都市人失眠問題付出咗好多，應記一功

開始好多原價單

趁低吸納

邊隻?

藍妹 黑妹 WM HAWKEYE

呢個年代真係好多熱心on9

個隻49 唔係會員首日都食炒真係弱智

近期john wick幾高價，平均貴成千蚊

Neo一開始都咁
貴成千真不了。依家先派3日

隻野千五蚊
單都放千3 4

考慮下-50後追hawkeye deluxe單

加返名咪即係原價 自己訂好過

我覺得原價放hawkeye會後悔

想問下依家配件包是不是好易收？

上面截左訂啦咩

直入都唔訂

一二百好啦
再多都唔值

早d拎嘛
不過冇愛 唔訂

有時真係唔係好明啲人諗咩
+100～200嘅未截單 點都有人要
都唔知係唔係做市

呢隻唔ok？

手持平民首日pepper單 第一張HT首日單

原價-200

懶排隊掛

都唔係 我都放左4張 好過返pt

【高透明亚克力展示盒手办黏土收纳模型罩玩具高达带灯防尘盒子定制】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥MFu1YeKsurg￥后到👉淘♂寳♀👈

試買左呢隻訂左450x250x450 120人仔

諗住放thanos同jw

叻仔喎

我都係用呢一間，平得黎都幾好

新手一問RB可以加名？

平50蚊就變到有愛 你啲愛都幾唔值錢

執左8舊

我鍾意 千6蚊多過鷹眼

唔洗check電話？

等report !
幾時收貨？

Thx

好似唔多掂wo

多塵?

呢幾日冇CHECK

條邊好似飛哂出黎咁嘅？
利申 新手 我都搵緊盒買

話說巴打43用真人頭係咪用唔到50個頸環？

係啊，前後左右上下六塊板，送過黎自己砌

條邊飛曬出黎 好似因爲佢係拉門款

你簡番互卡個啲 咪會貼邊

利申：我都係凌智

有無同佢講加燈

原來有款揀。。我用default，同條友講尺寸就得

躝啦 死炒狗

公仔都有住屋問題

最主要得兩種
一種係互卡 即係要打開上面塊版先擺到野
好處係無咁吸塵
一種係拉門 即係你個款 好處係方便過互卡好多

你簡完款可以再同佢自定啲size
譬如底個塊ge 厚度
要黑底定鏡底...etc

而家唔接啦
睇下d義海單去到點先

次次po親都比人咁講香港地冇計

我果款都冇得拉門

有得訂唔訂
希望有平野執

搞到變左A&F咁100％ban哂集運倉就正式玩完

我諗住買呢個雙燈

俾個number黎

可能你唔同佢定size 佢會比突邊你
我睇佢啲sample都係突曬邊

聽日開新gg

希望開

hallo moto

等收到貨之後 打算係牆到鑽個木架上去黎擺

有人訂冇龍就攪到攞貨都要入後樓梯，喉核好波

因為冇愛
有平野先執隻粗玩

係咪50

dlc

GG 黑豹 JW DS 50 DLC 等等成堆一齊派，都ON99

冇哂等派貨嘅單係手個人感覺好空虛
手上嘅單除左輕甲bat同mk7，其他都係eg

派又屌 唔派又屌

bat今個月派

輕甲應該派啦掛

你又知？

等到頸都長埋

Bp ds 咪全派左
希望頭先有50上貨啦

肥雷呢？ Rocket 呢？

+1000收mk7 普通會唔會好不智

唔計eg
重有wm4 ws cm antman wasp....

ht好耐冇開訂

冇錢拎貨

ｓｔａｆｆ講左年尾先出，急ｗｈａｔ，有機會ｒｅｒｕｎ

+1000仲使諗

咪係囉 GG都特擊rerun啦

which group?

岩呀,一日未執都有機會

有冇得加燈?

End Game 唔係噤快玩完下話

早晨 , 一晚影一張計劃繼續

Iw總共出10隻可動 eg出左9隻 計埋動物節可能差唔多完

係，hottoys技窮

貍貓同thor同hulk都唔開

可以 但要同佢客服講清楚

me玩開儲單，屌唔派唔關me事

尋日禁到紅藍GG, 之前無入到
宜家諗緊要紅藍定等新紅黑好

我要captain marvel 呀

打算起雙飛

一陣12點係咪又突襲

Both

有dx版 表示入埋紅黑 加noir

紅黑紅紅黑

有位我都想起,
但end game之後應該真係無位放
所以先諗二揀一算

自從o尋日之後 , 每日12點準時click 一click RB FB

無咩好諗,你訂得紅黑都要等一年,紅黑派貨先再諗

紅藍rerun 配件少得可憐雖然1200蚊但好似無咩野玩到咁

都有道理, 到時都會訂左先算

why not both?

dx版玩鬼得哂咩

尋日拎左個副廠storm-breaker
但我隻Thor係rerun
有排等

有得rerun已經好幸福

之前睇唔知官網定55話delay到6月

用其他個幾隻gg借啲配件又一條好漢

homecoming版太貴啦
而家多咗個選擇俾新入坑其實都唔好要求太多

紅藍咁classic點都要有番隻

毒撚節限定都rerun

Civil War, Homecoming, Infinity War, FarFromHome橫穿四套電影

DLC???

都係, 呢個價入到隻GG都抵

你咁講wm mark 4都有機

最少等一年

入到先得架 突擊點訂

rerun有會場限定版咩

same here

係，所以我覺得炒到+1000既熱門野以上都係等rerun好過

呢隻岩哂
平平地追返

尋日好彩見到又禁到

咪係
你估下下加幾千銀 後追好爽咩

唉 突然多咗呢隻紅藍GG搞到有d想放走85dlc

仲要睇中唔中到

85dlc?

係邊到收

仲有5分鐘

Pepper

你諗下，50dlc咁垃圾都1500隻gg都係1200好抵屌啦

先到先得 應該禁到就得9估

皆旺

到時7月出紅黑

幾錢？13樓原價幾多？

y not both

其實可以當場景玩，起碼紅藍都仲可以同iw果堆放到堆一齊

隻gg其實幾抵 就算食炒2000内都收到
要求唔高真係慳返千幾蚊 又有得玩

再訂囉

Same

我無去過13樓呀
300幾皆旺
我費事格價，現貨入算

12：00！

無事發生

其實只要mcu收皮dc又做唔起sw繼續柒
咁ht就遲早要瘋狂rerun
急乜

47

做返軍事

等食炒買movie promo好過 dx而家炒到4000

要捕住啦
開頭放果堆應該都係貴5舊左右
再慢就應該去到2000蚊

呢隻都兩千真係不了 零配件咁濟 淨玩本體

你都on 99派又屌，唔派又屌

黎緊mcu都大把電影，點會收皮
sw不嬲當佢唔存在

會唔會諗多左 HT收皮 MCU DC都未收皮啦

新手入坑一問
見上面有巴打話紅藍spiderman $1200
想問下係要排隊定上網訂 抑或兩樣都得
因為我見有comment話可以㩒 但要㩒到先得

1000隻已截

Btw係閹割版，無頭雕

你遲左一日

你個名

遲左了, 宜家+500應該收到單

自己上Fb睇啦

做人唔好咁老定，好似sw咁拍柒一套8都攪到半收皮

冇，所以?

洗乜啊，睇呢個post就够，啲官方野唔洗睇

上9咪又係入場睇
之後仲有10-12
Disney係背後既野點會收皮

其實套solo 比起ep8更加影響大

成日叫人乜都得等rerun
講到rerun變左常態咁姐

同GG睇黎都係無乜緣份，
睇黎放左Iron Spider 留 Advanced Suit版算

搵13隻巴打啦...人地好撚威賣緊2000蚊啊

In advanced suit we trust

紅黑OK?

紅黑紅紅黑就係咁簡單

advanced suit想後入

其實Rogue One我都覺得好悶 但好多人鍾意

Sw外國市場好大

入啦 而家啲人都加500收緊

仲加500
原價就差唔多

HT點會收皮 最多賺少d

諗緊訂唔訂埋mark L dlc好但d配件真係好似好柒

原價你搶到咩

隻game出咗都係原價

Group +200 放都放唔切

唔係講緊尋日1280個隻gg咩

你自己都覺得柒
就唔好訂啦

真心 有幾可會成日換件display

佢地講緊GAME果隻

keep到個辦既水準,個價應該都冇人接受到

想問下抬袋底個架係邊買 見有人夾花過隻mk50就唔想用夾

上面講緊13巴 轉得咁快

冇爛面
成套都係垃圾

動漫六寶，排名第四既骨(炒價計）

13巴

幾時開阿拉丁

唔跌穿原價當贏

advanced suit
Btw 已有dx版

呢隻都要食炒
用原價收果個做緊善事啦

本身唸住追 但尋日搶到gg 所以不了

曾經見過有人原價-200放

之前又屌人唔派貨
而家一次派咁多貨又唔滿意

-200狗衝啦, 玩爛都唔心痛

一千蚊內都勉強接受既

我都唔敢好似出邊班人咁老定實話中

原價都1500左右

又抵過DLC

其實基本上你冇重複登記到
多數都係有

呢隻PS4版真係好樣衰

期待紅黑戰衣

個辦好差咩

好靚啵師兄

隻game我仲未買果3個dlc玩

13巴搵齊13位被選中既人未

我揀Game版，如果出Iron Spider Armor Suit,
我真係會即放電影隻Iron Spider

我差啲以為講緊我…

咁排定先

人地要你地自己搵佢架

我係佢, 老撚都話搵齊啦
因為一條友講撚左半個po咁濟
面子何存

好多人話幾時訂都一齊派貨， 到時好似呢日咁 攞貨都要後樓梯 又嘈

睇樣太膠 不了

搬鋪啦
佢唔係唔知自己有幾多人會買
Sb根手唔消化唔到

20樓好似係買返嚟

係咪要換

搬去icc
有百幾層樓梯排

自己扭唔返去後面?

扭唔番
扭完隔一陣又變番咁

仲未接受到far from home 果幾套新衫

日撚日都上廿樓

Emax唔阻人 任你排又有冷氣
又可以帶旺個場

見工未

仲未溝到EVA？

努力緊

eva女神只可遠觀不可竊玩

好過返part time 返老麥一個鐘先$37.5

爸打加油

今日攞貨都要排後樓梯？

唔就腳到

日日想上去博認得你咩

分開 攞貨無得訂野

近我屋企

太陽巴
係咪開始係20樓返工？

上咁多次做咩？

訂野好慢

多人拎埋野

真玩家會覺得無所謂

On9 sad 換sad 第一隻拎隻爆皮既出黎
第二隻可以每一隻牙都錯位

細佬你今年幾大

正常

真玩家排邊都冇所謂
咁使鬼搬呀

唔細同真心唔知

有錢咪得

好多人換乜L

曬氣啦，總之排就嘈啦
陣間玩到真係唔俾排出鋪，派得少又屌，限時間控制人流都會屌架啦

貨應該6月盡派,7月陳生好多展覽,得鳩閑派比你香港人

快撚d玩爛啦屌
一班on9乜撚都問一餐咁濟
一班仲on9識禁點買又問邊間運過黎好
最on9係仲有一班懶醒周圍講

今日RB有pepper現貨

遲早玩爛

而家講緊焗同阻到大廈消防呀

好似有局長

得返局長同quicksilver不過即刻執左隻pepper

少人訂。因為好多人訂左之前果隻，點知又無lala 出合金版

barbie都要搶

死貨都搶

力架唔係最多怨言都咁sad 想像唔到iron gg 開盒會點

唔係搶係難得見到原價自己入返隻

防火窗係要密封

周街都平幾舊

右手呢塊大餅好撚難搞 上次搞左我成個鐘都未擺得實

我都覺, 都唔知係用中指定食指
最後放返大圓配細四方算

睇o黎我地幫襯左同一間野做櫃

dp絕版了

求介紹

一般商場咪又係唔會俾你排鋪出面
阻到其他鋪咪又係推哂入後樓梯
emax你唔係講一田任人排下話

古一係淘記？
好正啊

非HT , 應該得一款
and 我自己幫佢換左個軟膠body

條鏈係DS2.0 的 ( 佢有兩條 )

唔影隻腳好睇啲

唔知點解盒mk9+pepper哩排見啲youtuber都買
ht真係多謝你地幫手散死貨

我番來覆去成套 奇異博士咁睇
都睇唔到佢著咩鞋

盒野本身開盒果時係一對黑皮鞋 , 就咁一對好普通既黑皮鞋
R爆頭............. 我覺得唔著好過.......

我見淘記得一款仲要千八

浪人普通同豪華差啲咩
想入埋佢 又有刀又有箭玩

炒起左o者...........我買果時900蚊HKD

13樓可能仲有 , 你打去問問

有無link

豪華先係浪人

尋日訂左Rescue+Nebula, 想組女權隊
有冇ching 想放shuri & Gamora 單可以搵我

買十隻cm

唔配軟膠Body其實隻野幾柒.............係得個頭同件衫..........同兩個量角器............

唔想幫佢宣傳

我當時係 yahoo hk bid 搵的

隻野難唔難換素體？

差百幾

圖都唔識睇？

Shuri fb page有人放800好似

量角器

Shuri都炒到800

eg未上之前原價放都無人要

女權果幕有加成

唔洗咁執著
10隻有7 8隻都錯位架啦 中間個粒正中最緊要

我見到層玻璃封哂塵

gg俠 sb打過來 話收到多一個email唔會dq
話8號會收到Confirm email

8號

之前我諗住派貨會跌價, 冇買到, 7左

唔難 , 小心慢慢換 , 副廠野預你換Body , D衫唔會車死

換之前

可動性無話可說

DONE :

你張張都有遮就係最後個張無

太假

BAN

唔信

感謝🙏🏻

好柔軟

而家啲包膠body係做得幾好

我有朋友買左呢盒...........
我覺得副胸甲 , 對胸太大...........

其實我都有一隻2B

我都覺，根本冇必要做到咁大，可能間廠覺得大波先有人買

厚顏無恥到....

新post

美國漫畫既審美眼光.............